{
    "estar": 214,
    "pouco": 21,
    "amargo": 6,
    "ponto]": 1263,
    "eu": 102,
    "b\u00eabado": 11,
    "b\u00eabada": 1,
    "beber": 2,
    "menos": 3,
    "que": 70,
    "conseguir": 6,
    "vaga": 2,
    "escola": 10,
    "militar": 4,
    "onde": 7,
    "estudo": 4,
    "ser": 238,
    "gratuito": 2,
    "patente": 2,
    "segundo": 7,
    "sargento": 2,
    "poder": 14,
    "ajudar": 3,
    "seu": 33,
    "fam\u00edlia": 4,
    "16": 1,
    "ano": 15,
    "se": 23,
    "matricular": 2,
    "enquanto": 1,
    "continuar": 2,
    "dar": 7,
    "aula": 1,
    "com": 43,
    "dificuldade": 2,
    "para": 31,
    "sustentar": 2,
    "ganhar": 4,
    "algum": 3,
    "dinheiro": 2,
    "extra": 2,
    "19": 2,
    "ir": 69,
    "promover": 1,
    "alferes": 1,
    "por\u00e9m": 3,
    "d\u00e9cada": 4,
    "mais": 38,
    "tarde": 5,
    "mesquita": 2,
    "cairu\u00e3o": 1,
    "destruir": 3,
    "centro": 2,
    "universit\u00e1rio": 2,
    "reconstru\u00eddo": 2,
    "cidade": 5,
    "montfleury": 1,
    "737": 2,
    "d": 2,
    "100\u00ba": 1,
    "ent\u00e3o": 2,
    "fundar": 3,
    "universidade": 4,
    "ez_zitouna": 2,
    "funcionar": 2,
    "at\u00e9": 5,
    "hoje": 32,
    "considerar": 8,
    "por": 25,
    "muito": 490,
    "\u00e1rabe": 4,
    "como": 11,
    "primeira": 5,
    "complicar": 7,
    "frio": 48,
    "grande": 26,
    "lotar": 1,
    "aqui": 19,
    "meio": 5,
    "ocupar": 11,
    "momento": 2,
    "preocupa\u00e7\u00e3o": 6,
    "s\u00e3o": 2,
    "esp\u00e9cie": 4,
    "n\u00e3o": 21,
    "qualificar": 1,
    "classifica\u00e7\u00e3o": 2,
    "dependente": 2,
    "conservar": 1,
    "ou": 9,
    "quase": 2,
    "amea\u00e7ar": 1,
    "quente": 37,
    "n\u00e9": 1,
    "interroga\u00e7\u00e3o]": 28,
    "saber": 7,
    "sobre": 6,
    "esse": 5,
    "\u00e9poca": 4,
    "pois": 2,
    "cultura": 4,
    "local": 2,
    "permitir": 3,
    "uso": 2,
    "escrita": 2,
    "apenas": 8,
    "palavra": 6,
    "tempo": 21,
    "depois": 15,
    "slovak": 2,
    "irons": 1,
    "deixar": 2,
    "0": 6,
    "peppers": 3,
    "dedicar": 3,
    "outro": 14,
    "banda": 3,
    "what": 2,
    "is": 2,
    "this": 2,
    "eles": 8,
    "red": 2,
    "hot": 2,
    "chili": 3,
    "paralelo": 1,
    "vi\u00e1vel": 2,
    "ind\u00fastria": 2,
    "musical": 2,
    "t\u00edmido": 8,
    "adiantar": 2,
    "agradecer": 2,
    "animar": 4,
    "exposi\u00e7\u00e3o": 6,
    "bastante": 10,
    "longo": 1,
    "fot\u00f3grafo": 2,
    "contar": 4,
    "minuto": 8,
    "segundos": 2,
    "controlar": 2,
    "simples": 14,
    "desacoplar": 2,
    "acoplar": 2,
    "tampa": 2,
    "lente": 2,
    "surgimento": 2,
    "material": 2,
    "fotografia": 1,
    "sens\u00edvel": 1,
    "novo": 5,
    "modelo": 2,
    "c\u00e2meras": 1,
    "passar": 3,
    "incluir": 2,
    "mecanismo": 2,
    "obturador": 2,
    "mec\u00e2nico": 2,
    "expor": 2,
    "fra\u00e7\u00e3o": 2,
    "curta": 2,
    "ganho": 2,
    "precis\u00e3o": 2,
    "antigo": 4,
    "arriscar": 4,
    "atrasado": 3,
    "barato": 4,
    "isto": 16,
    "isso": 50,
    "bom": 44,
    "valer": 2,
    "pena": 2,
    "visitar": 8,
    "castelo": 2,
    "nova": 4,
    "york": 2,
    "bonito": 22,
    "exclama\u00e7\u00e3o]": 33,
    "t\u00e3o": 10,
    "branco": 2,
    "brilhante": 5,
    "fazer": 25,
    "calor": 11,
    "mim": 6,
    "bem": 14,
    "morto": 2,
    "cansa\u00e7o": 1,
    "cansar": 28,
    "ensinar": 3,
    "caro": 14,
    "n\u00e3o_ir": 2,
    "demais": 18,
    "ficar": 13,
    "cedo": 6,
    "c\u00e9tico": 2,
    "chatear": 4,
    "chato": 15,
    "irritante": 1,
    "chover": 2,
    "pote": 1,
    "cair": 1,
    "chuva": 2,
    "forte": 3,
    "comer": 2,
    "comprido": 4,
    "comum": 4,
    "confort\u00e1vel": 8,
    "complicado": 5,
    "constrangedor": 2,
    "consumidor": 2,
    "s\u00f3": 2,
    "resolu\u00e7\u00e3o": 4,
    "seus": 5,
    "problema": 4,
    "apelar": 2,
    "bras\u00edlia": 1,
    "devido": 3,
    "omiss\u00e3o": 2,
    "ag\u00eancia": 4,
    "n\u00e3o-transparente": 1,
    "ineficiente": 2,
    "ouvidor": 4,
    "arist\u00f3teles": 2,
    "santos": 1,
    "ap\u00f3s": 6,
    "10": 22,
    "cria\u00e7\u00e3o": 6,
    "anatel": 4,
    "cumprir": 2,
    "n\u00e3o_fazer": 1,
    "integralmente": 2,
    "prop\u00f3sito": 2,
    "justificar": 2,
    "viver": 9,
    "nosso": 1,
    "ver": 13,
    "relevante": 2,
    "crise": 3,
    "existencial": 2,
    "tamb\u00e9m": 10,
    "acusar": 2,
    "omitir": 2,
    "aus\u00eancia": 6,
    "competitividade": 2,
    "a\u00e7\u00e3o": 4,
    "baixar": 2,
    "pre\u00e7o": 2,
    "internet": 2,
    "largo": 1,
    "conter": 4,
    "poeta": 8,
    "descal\u00e7ar": 1,
    "dia": 5,
    "25": 2,
    "abril": 6,
    "1974": 2,
    "enorme": 2,
    "alegria": 2,
    "breve": 2,
    "sim": 2,
    "mas": 6,
    "viv\u00ea_la": 1,
    "portugal": 1,
    "livre": 3,
    "fascismo": 2,
    "setembro": 6,
    "pa\u00eds": 2,
    "um": 3,
    "semana": 4,
    "dezembro": 8,
    "escrever": 2,
    "ap\u00e1tridas": 2,
    "poema": 2,
    "exultante": 2,
    "exaltar": 1,
    "obra": 1,
    "integrar": 1,
    "diverso": 2,
    "edi\u00e7\u00e3o": 2,
    "hist\u00f3ria": 4,
    "literatura": 2,
    "portugu\u00eas": 2,
    "conversar": 4,
    "ter": 31,
    "cuidado": 6,
    "curioso": 4,
    "curto": 4,
    "me": 2,
    "decepcionado": 1,
    "dif\u00edcil": 30,
    "falar": 11,
    "aquilo": 4,
    "pensar": 12,
    "divertir": 6,
    "doce": 4,
    "doente": 2,
    "d\u00f3i": 1,
    "doloroso": 2,
    "dormi": 1,
    "educar": 3,
    "eficaz": 4,
    "elegante": 2,
    "negro": 6,
    "levar": 3,
    "spotswood": 2,
    "perguntar": 5,
    "conselho": 3,
    "circunst\u00e2ncia": 2,
    "estes": 1,
    "isent\u00e1": 1,
    "_los": 1,
    "sofrer": 2,
    "mesmo": 13,
    "pirata": 2,
    "independentemente": 3,
    "julgar": 1,
    "capit\u00f3lio": 2,
    "williamsburg": 2,
    "sob": 5,
    "lei": 2,
    "almirantado": 2,
    "12": 12,
    "mar\u00e7o": 8,
    "1719": 2,
    "embara\u00e7oso": 2,
    "emocionante": 2,
    "empolgar": 4,
    "engra\u00e7ar": 8,
    "entediado": 11,
    "errar": 2,
    "escuro": 16,
    "estranho": 12,
    "estreito": 3,
    "estudar": 10,
    "falhar": 1,
    "excitante": 2,
    "f\u00e1cil": 42,
    "ele": 8,
    "quanto": 3,
    "roubar": 2,
    "crian\u00e7a": 2,
    "parecer": 3,
    "usar": 2,
    "voc\u00ea": 25,
    "falo": 1,
    "feio": 18,
    "feliz": 42,
    "casa": 12,
    "ge\u00f3rgia": 2,
    "te": 2,
    "voc\u00eas": 11,
    "2": 9,
    "fino": 2,
    "fome": 8,
    "faminto": 1,
    "faminta": 1,
    "agora": 8,
    "aquele": 4,
    "anoitecer": 2,
    "boston": 2,
    "poxa": 1,
    "dentro": 4,
    "meu": 7,
    "nadar": 2,
    "qu\u00e3o": 1,
    "fundo": 2,
    "gato": 4,
    "gente": 4,
    "aloucar": 2,
    "achar": 1,
    "gosto": 41,
    "alho": 2,
    "ambas": 2,
    "animal": 4,
    "este": 9,
    "cantor": 3,
    "cachorro": 1,
    "china": 3,
    "gostar": 47,
    "tom": 16,
    "filme": 4,
    "matem\u00e1tica": 2,
    "morango": 2,
    "m\u00fasica": 3,
    "especialmente": 2,
    "rock": 2,
    "cl\u00e1ssico": 3,
    "irm\u00e3": 2,
    "tchecoslov\u00e1quia": 1,
    "trem": 2,
    "vinho": 3,
    "desse": 1,
    "verdade": 5,
    "gostoso": 2,
    "demasiado": 2,
    "gratificar": 1,
    "historiador": 2,
    "arte": 3,
    "desconfiar": 2,
    "rever\u00eancia": 2,
    "da": 1,
    "vinci": 2,
    "mona": 2,
    "lisa": 2,
    "nada": 5,
    "maestria": 2,
    "art\u00edstico": 4,
    "afirmar": 2,
    "dever": 3,
    "algo": 4,
    "aprofundar": 2,
    "mensagem": 2,
    "ocultar": 1,
    "camada": 2,
    "pintura": 2,
    "humilde": 4,
    "importante": 7,
    "informa\u00e7\u00e3o": 1,
    "comprovar": 3,
    "teoria": 8,
    "correta": 2,
    "b": 4,
    "resultado": 2,
    "c\u00e1lculo": 4,
    "argumento": 2,
    "complexo": 1,
    "import\u00e2ncia": 5,
    "jo\u00e3o": 8,
    "castilho": 4,
    "quadro": 2,
    "arquitetura": 5,
    "idade": 5,
    "moderna": 2,
    "lhe": 1,
    "tributar": 2,
    "qualquer": 7,
    "mestre": 2,
    "forma\u00e7\u00e3o": 2,
    "g\u00f3tico-manuelina": 1,
    "descoberta": 1,
    "pessoal": 4,
    "humanizar": 1,
    "receitu\u00e1rio": 2,
    "renascentista": 1,
    "it\u00e1lia": 1,
    "assim": 2,
    "contraponto": 1,
    "todo": 8,
    "precedente": 2,
    "abundant\u00edssima": 1,
    "produ\u00e7\u00e3o": 2,
    "est\u00edmulo": 1,
    "eminente": 1,
    "humanista": 2,
    "jer\u00f3nimo": 1,
    "frei": 4,
    "ant\u00f3nio": 1,
    "lisboa": 3,
    "informar": 3,
    "via": 1,
    "atrav\u00e9s": 1,
    "exemplo": 4,
    "escultura": 1,
    "nicolau": 2,
    "chanterene": 2,
    "qual": 5,
    "colaborar": 1,
    "jer\u00f3nimos": 1,
    "ru\u00e3o": 2,
    "contactar": 2,
    "aquando": 1,
    "edificar": 1,
    "igreja": 4,
    "matriz": 2,
    "atalaia": 2,
    "conhecedor": 1,
    "tratado": 2,
    "arquitet\u00f3nicos": 1,
    "leon": 2,
    "battista": 2,
    "alberti": 2,
    "diego": 2,
    "sagredo": 2,
    "tradu\u00e7\u00e3o": 2,
    "livro": 2,
    "vitr\u00favio": 2,
    "cesare": 2,
    "cesariano": 2,
    "operar": 3,
    "completo": 3,
    "invers\u00e3o": 2,
    "estrada": 2,
    "demonstrar": 2,
    "solidificar": 1,
    "conhecimento": 2,
    "modo": 3,
    "italiano": 1,
    "construir": 2,
    "para_que": 1,
    "contribuir": 2,
    "ainda": 3,
    "poss\u00edvel": 1,
    "viagem": 2,
    "n\u00e1poles": 2,
    "existir": 4,
    "documentar": 1,
    "comprovativo": 1,
    "monumental": 2,
    "obra_prima": 2,
    "segunda": 2,
    "fase": 2,
    "carreira": 1,
    "realizar": 5,
    "durante": 5,
    "20": 2,
    "c": 1,
    "15321552": 1,
    "reconfigurar": 1,
    "ampliar": 1,
    "convento": 2,
    "cristo": 2,
    "tomar": 3,
    "vis\u00e3o": 2,
    "sobrecarregar": 2,
    "manuelino": 2,
    "ceder": 2,
    "lugar": 2,
    "superf\u00edcie": 2,
    "plano": 2,
    "recortar": 2,
    "clarear": 1,
    "sistema": 2,
    "colun\u00e1rios": 1,
    "capitel": 2,
    "inspirar": 1,
    "pura": 2,
    "vanguarda": 2,
    "paulo": 2,
    "pereira": 2,
    "impressionar": 1,
    "improvar": 1,
    "inadequado": 1,
    "infeliz": 10,
    "interessante": 6,
    "intrigante": 2,
    "ler": 4,
    "limpo": 2,
    "lisonjear": 1,
    "longe": 13,
    "tanto": 3,
    "macho": 4,
    "f\u00eamea": 4,
    "utilizar": 4,
    "marca\u00e7\u00e3o": 2,
    "cheiro": 1,
    "frequ\u00eancia": 2,
    "principalmente": 2,
    "per\u00edodo": 2,
    "estro": 2,
    "medo": 6,
    "nervoso": 8,
    "nevou": 1,
    "nevasca": 1,
    "normal": 4,
    "numeroso": 3,
    "brasil": 5,
    "bosque": 2,
    "ninho": 2,
    "abrir": 2,
    "cavidade": 2,
    "tronco": 4,
    "\u00e1rvore": 3,
    "motivo": 3,
    "nomenclatura": 2,
    "pica_pau": 2,
    "capaz": 2,
    "100": 3,
    "bicar": 1,
    "nutritivo": 2,
    "obrigar": 10,
    "ajuda": 2,
    "almo\u00e7o": 4,
    "vir": 2,
    "ultimamente": 2,
    "orgulhoso": 4,
    "filho": 4,
    "pequeno": 14,
    "perigoso": 7,
    "chegar": 5,
    "perto": 10,
    "pesar": 2,
    "pesquisador": 2,
    "apontar": 1,
    "milgram": 2,
    "conduzir": 1,
    "condi\u00e7\u00e3o": 2,
    "laborat\u00f3rio": 2,
    "por_isso": 1,
    "nos": 1,
    "situa\u00e7\u00e3o": 4,
    "vida": 10,
    "real": 6,
    "concluir": 2,
    "n\u00f3s": 6,
    "obedecer": 2,
    "variedade": 6,
    "sutis": 2,
    "instru\u00e7\u00e3o": 2,
    "choque_el\u00e9trico": 2,
    "pessoa": 12,
    "fator": 2,
    "obedi\u00eancia": 2,
    "todo_dia": 2,
    "votar": 1,
    "transg\u00eanero": 6,
    "preferir": 2,
    "designa\u00e7\u00e3o": 2,
    "rejeitar": 6,
    "transexual": 6,
    "christine": 2,
    "jorgensen": 2,
    "publicamente": 2,
    "termo": 2,
    "1979": 2,
    "vez": 6,
    "identificar": 2,
    "publicar": 2,
    "g\u00eanero": 4,
    "n\u00e3o_ter": 8,
    "parceiro": 2,
    "cama": 2,
    "identidade": 3,
    "refere-se": 1,
    "implicar": 2,
    "sexualidade": 2,
    "quando": 7,
    "tratar": 2,
    "realmente": 2,
    "pior": 2,
    "pobre": 2,
    "popular": 9,
    "facto": 1,
    "constituir": 3,
    "fruta": 2,
    "sazonal": 2,
    "consumir": 2,
    "fresca": 1,
    "com\u00e9rcio": 2,
    "global": 2,
    "cultivo": 1,
    "maior": 3,
    "econ\u00f3mica": 2,
    "chamar": 3,
    "banana": 4,
    "banana_cavendish": 1,
    "banana_caturra": 1,
    "lus\u00f3fono": 1,
    "superar": 2,
    "popularidade": 1,
    "1950": 2,
    "gros": 2,
    "michel": 2,
    "dizimar": 3,
    "mal-do-panam\u00e1": 1,
    "fungo": 2,
    "atacar": 1,
    "raiz": 1,
    "bananeira": 2,
    "povo": 3,
    "etnia": 2,
    "migrar": 2,
    "plan\u00edcie": 2,
    "central": 4,
    "europeu": 1,
    "prazer": 2,
    "pregui\u00e7oso": 1,
    "preocupar": 7,
    "com_voc\u00ea": 1,
    "querer": 4,
    "zangar": 4,
    "r\u00e1pido": 3,
    "r\u00e1pida": 1,
    "raro": 8,
    "relaxar": 2,
    "relaxante": 4,
    "revoltante": 2,
    "rico": 4,
    "r\u00edgido": 2,
    "rom\u00e2ntico": 4,
    "rude": 2,
    "sentir": 5,
    "saudade": 5,
    "sinsentir": 6,
    "s\u00e9rio": 4,
    "show": 2,
    "experi\u00eancia": 2,
    "boa": 4,
    "resto": 1,
    "phil": 2,
    "fargnoli": 2,
    "soldado": 4,
    "morrer": 8,
    "solu\u00e7o": 1,
    "sono": 4,
    "sortudo": 5,
    "sortuda": 2,
    "sozinho": 2,
    "chocar": 2,
    "surpreso": 1,
    "receber": 4,
    "condecora\u00e7\u00e3o": 2,
    "ouro": 2,
    "youtube": 2,
    "n\u00famero": 3,
    "inscritos": 2,
    "canal": 6,
    "2017": 2,
    "gravidez": 2,
    "kelly": 4,
    "aproveitar": 1,
    "expandir": 2,
    "tem\u00e1tica": 2,
    "alterar": 3,
    "nome": 9,
    "key": 2,
    "v\u00eddeo": 4,
    "gesta\u00e7\u00e3o": 2,
    "cuidados": 2,
    "beb\u00ea": 2,
    "culin\u00e1ria": 2,
    "fitness": 1,
    "relacionamento": 2,
    "sexo": 2,
    "participa\u00e7\u00e3o": 2,
    "marido": 2,
    "est\u00e9tico": 2,
    "entrevistas": 1,
    "esteticistas": 1,
    "relacionar": 1,
    "universo": 2,
    "feminino": 2,
    "al\u00e9m": 4,
    "tradicional": 2,
    "treinamento": 2,
    "condicionamento": 2,
    "f\u00edsico": 2,
    "2018": 2,
    "atingir": 1,
    "1": 21,
    "milh\u00e3o": 2,
    "trabalho": 3,
    "tipografia": 3,
    "atividade": 2,
    "projetual": 2,
    "industrial": 2,
    "gr\u00e1fica": 2,
    "limitar": 1,
    "t\u00e9cnico": 2,
    "designer": 2,
    "especializar": 1,
    "trabalhar": 5,
    "triste": 10,
    "\u00fatil": 4,
    "an\u00e1lise": 2,
    "circuito": 4,
    "potencial": 2,
    "refer\u00eancia": 4,
    "volt": 2,
    "n\u00e3o_precisar": 2,
    "infinito": 2,
    "caso": 2,
    "ponto": 1,
    "escolher": 2,
    "livremente": 1,
    "velho": 8,
    "teu": 2,
    "irm\u00e3o": 4,
    "haver": 4,
    "vento": 3,
    "ventando": 1,
    "l\u00e1": 2,
    "fora": 2,
    "envergonhar": 1,
    "ideia": 6,
    "verdadeiro": 2,
    "porque": 4,
    "coisa": 2,
    "belo": 2,
    "divino": 2,
    "ritmo": 2,
    "forma": 3,
    "m\u00e9trica": 2,
    "enunciar": 1,
    "notar": 2,
    "fil\u00f3sofo": 2,
    "rigoroso": 2,
    "busca": 2,
    "certeza": 2,
    "citar": 2,
    "frequentemente": 2,
    "for\u00e7a": 2,
    "credibilidade": 2,
    "entanto": 1,
    "concordar": 2,
    "ela": 4,
    "contradizer": 2,
    "homero": 2,
    "mentira": 2,
    "84": 2,
    "vontade": 4,
    "x\u00edcara": 1,
    "caf\u00e9": 3,
    "cafezinho": 1,
    "freguesia": 2,
    "sempre": 5,
    "005": 2,
    "5": 4,
    "chance": 2,
    "hip\u00f3tese": 2,
    "nulo": 1,
    "02": 2,
    "1977": 2,
    "l\u00edbia": 1,
    "jamahiriya": 4,
    "socialista": 2,
    "neologismo": 2,
    "significar": 2,
    "estado": 4,
    "massas": 1,
    "03": 2,
    "outubro": 4,
    "1996": 2,
    "ocorrer": 1,
    "elei\u00e7\u00e3o": 2,
    "poder_executivo": 2,
    "legislativo": 1,
    "posse": 2,
    "1\u00ba": 2,
    "janeiro": 4,
    "1997": 2,
    "constitu\u00eddaprefeito": 1,
    "n\u00e9vio": 2,
    "antonio": 4,
    "mortari": 2,
    "vice-prefeito": 1,
    "aldair": 2,
    "rigo": 2,
    "desafio": 2,
    "1949": 2,
    "prov\u00edncia": 9,
    "terra": 4,
    "novaentrou": 1,
    "confederar": 1,
    "canad\u00e1": 1,
    "policial": 1,
    "rangers": 2,
    "newfoundland": 2,
    "respons\u00e1vel": 2,
    "seguran\u00e7a": 2,
    "rcmp": 2,
    "cerveja": 1,
    "por_favor": 1,
    "englobar": 2,
    "pensador": 2,
    "objeto": 2,
    "intelig\u00eancia": 2,
    "auto_contemplante": 1,
    "noesis": 2,
    "nous": 2,
    "dualidade": 2,
    "adicionar": 2,
    "nenhum": 2,
    "pensamento": 2,
    "adi\u00e7\u00e3o": 4,
    "propor\u00e7\u00e3o": 2,
    "defici\u00eancia": 2,
    "3\u00ba": 1,
    "v\u00edrgula": 4,
    "8": 3,
    "plotino": 2,
    "negar": 2,
    "senci\u00eancia": 2,
    "consci\u00eancia": 2,
    "si_ou": 1,
    "ergon": 2,
    "5\u00ba": 1,
    "11": 11,
    "insistir": 2,
    "descrev\u00ea-lo": 1,
    "puro": 1,
    "potencialidade": 2,
    "dynamis": 2,
    "sem": 1,
    "hora": 5,
    "1936": 2,
    "fun\u00e7\u00e3o": 1,
    "d\u00f6nitz": 2,
    "reavaliar": 1,
    "mudar": 2,
    "f\u00fchrer": 2,
    "unterseeboote": 2,
    "fdu": 2,
    "chefe": 2,
    "submarinos": 1,
    "l\u00edngua": 1,
    "nunca": 6,
    "01": 1,
    "1963": 2,
    "munic\u00edpio": 6,
    "instalar": 1,
    "17": 2,
    "1975": 2,
    "\u00e1rea": 4,
    "territorial": 2,
    "61": 2,
    "quil\u00f4metro": 1,
    "denominar": 1,
    "cachoeira": 1,
    "prata": 1,
    "controverso": 2,
    "plebiscito": 2,
    "certo": 2,
    "qu\u00ea": 1,
    "troca": 1,
    "quem": 2,
    "idealizar": 2,
    "1821": 2,
    "intelectual": 2,
    "consciente": 2,
    "s": 1,
    "miguel": 2,
    "mover": 2,
    "separatista": 2,
    "tutela": 2,
    "desejar": 1,
    "ilha": 2,
    "terceira": 1,
    "capit\u00e3o": 1,
    "general": 2,
    "acontecer": 4,
    "revolta": 2,
    "resultar": 2,
    "governo": 11,
    "interino": 2,
    "designar": 2,
    "junta": 2,
    "governativa": 1,
    "logo": 2,
    "reconhecer": 4,
    "acatar": 2,
    "reclama\u00e7\u00e3o": 1,
    "apresentar": 1,
    "mandar": 2,
    "1822": 2,
    "divis\u00e3o": 1,
    "arquip\u00e9lago": 2,
    "3": 2,
    "comarca": 2,
    "independente": 3,
    "gerir": 2,
    "corregedor": 2,
    "alargar": 2,
    "num": 1,
    "60": 2,
    "ladr\u00e3o": 4,
    "f\u00f3rum": 2,
    "mundial": 5,
    "educa\u00e7\u00e3o": 2,
    "2000": 2,
    "dakar": 2,
    "senegal": 2,
    "membro": 5,
    "comprometer": 2,
    "alcan\u00e7ar": 2,
    "b\u00e1sico": 1,
    "2015": 4,
    "bel\u00e9m": 1,
    "pedro": 4,
    "teixeira": 2,
    "junto": 4,
    "crist\u00f3v\u00e3o": 2,
    "26": 2,
    "\u00edndio": 2,
    "explorar": 2,
    "rio": 4,
    "amazonas": 1,
    "deparar": 1,
    "aldeia": 2,
    "tupuli\u00e7us": 2,
    "foz": 1,
    "tapaj\u00f3s": 2,
    "atracar": 2,
    "ali": 2,
    "1955": 2,
    "poesias": 1,
    "j\u00e1": 6,
    "falecer": 1,
    "presidente": 4,
    "vargas": 1,
    "come\u00e7ar": 7,
    "consagrar": 1,
    "andrade": 2,
    "principal": 2,
    "valor": 2,
    "cultural": 2,
    "dividir": 2,
    "igual": 9,
    "fevereiro": 2,
    "2013": 2,
    "curiosity": 2,
    "obter": 1,
    "primeiras": 1,
    "amostra": 2,
    "rocha": 2,
    "retiradas": 2,
    "corpo": 2,
    "planet\u00e1rio": 1,
    "broca": 2,
    "embarcar": 1,
    "eleitos": 1,
    "representar": 2,
    "cada": 2,
    "nacional": 8,
    "prov\u00edncias": 1,
    "popula\u00e7\u00e3o": 4,
    "1985": 2,
    "jos\u00e9": 4,
    "sarney": 2,
    "elaborar": 2,
    "reforma": 2,
    "agr\u00e1ria": 2,
    "pnra": 2,
    "prever": 1,
    "estatuto": 2,
    "10000": 2,
    "iene": 2,
    "suficiente": 2,
    "povoado": 1,
    "governador": 2,
    "magalh\u00e3es": 2,
    "pinto": 2,
    "expedir": 2,
    "documento": 2,
    "decreto": 4,
    "058": 1,
    "criar": 2,
    "mantena": 2,
    "d\u00e9cimo": 1,
    "primeiro": 1,
    "congresso": 2,
    "convocar": 1,
    "anteced\u00eancia": 2,
    "decidir": 4,
    "n\u00e3o_apoiar": 2,
    "m\u00e1rio": 4,
    "soares": 2,
    "contra": 1,
    "freitas": 1,
    "amaral": 2,
    "apoiar": 1,
    "ligeira": 2,
    "margem": 1,
    "2008": 2,
    "inaugurar": 2,
    "monumento": 2,
    "germ\u00e2nico": 2,
    "missioneiro": 2,
    "atra\u00e7\u00e3o": 1,
    "desenvolvimento": 2,
    "turismo": 4,
    "dire\u00e7\u00e3o": 2,
    "mst": 4,
    "divulgar": 2,
    "juntar-se": 1,
    "frente": 2,
    "iniciativa": 1,
    "luta": 2,
    "classe": 1,
    "oper\u00e1rio": 3,
    "brasileiro": 1,
    "defesa": 2,
    "direito": 1,
    "texto": 2,
    "lideran\u00e7a": 1,
    "exist\u00eancia": 2,
    "econ\u00f4mico": 2,
    "admitir": 1,
    "pagar": 2,
    "conta": 2,
    "manifestar": 2,
    "desacordo": 2,
    "rela\u00e7\u00e3o": 1,
    "pol\u00edtica": 2,
    "dilma": 2,
    "rousseff": 2,
    "11\u00ba": 1,
    "vencer": 2,
    "partida": 1,
    "campeonato": 2,
    "torcida": 2,
    "comemorar": 1,
    "gritar": 2,
    "\u00e9gua": 2,
    "vermelha": 2,
    "1128": 2,
    "500\u00ba": 3,
    "teresa": 2,
    "m\u00e3e": 11,
    "afonso": 2,
    "henriques": 1,
    "nomear": 1,
    "carta": 2,
    "couto": 4,
    "povoa\u00e7\u00e3o": 2,
    "fr\u00e1guas": 1,
    "fr\u00e1vegas": 3,
    "chamar-se": 1,
    "barrelas": 2,
    "atual": 2,
    "vila": 2,
    "paiva": 2,
    "sede": 2,
    "concelho": 2,
    "parte": 3,
    "agosto": 2,
    "1816": 2,
    "soberano": 2,
    "reino": 1,
    "unido": 1,
    "ci\u00eancias": 1,
    "artes": 1,
    "of\u00edcios": 1,
    "orienta\u00e7\u00e3o": 1,
    "lebreton": 2,
    "miss\u00e3o": 2,
    "art\u00edstica": 4,
    "franc\u00eas": 3,
    "implantar": 2,
    "oficializado": 1,
    "julho": 2,
    "m\u00eas": 6,
    "antes": 1,
    "in\u00edcio": 1,
    "guerra": 1,
    "europa": 2,
    "szil\u00e1rd": 2,
    "wigner": 2,
    "einstein": 2,
    "explicar": 2,
    "possibilidade": 2,
    "bomba": 2,
    "at\u00f4mico": 1,
    "experimento": 2,
    "ur\u00e2nio": 2,
    "fiss\u00e3o": 2,
    "indicar": 1,
    "rea\u00e7\u00e3o": 2,
    "cadeia": 2,
    "pergunta": 1,
    "relator": 2,
    "sabatina": 2,
    "senador": 2,
    "eduardo": 2,
    "braga": 2,
    "cidad\u00e3o": 2,
    "enviar": 2,
    "portal": 2,
    "1939": 2,
    "14": 6,
    "stella": 4,
    "iniciar": 6,
    "senhora": 2,
    "oruk\u00f3": 2,
    "od\u00e9": 2,
    "kayod\u00ea": 2,
    "no\u00e7\u00e3o": 2,
    "badalar": 1,
    "31": 2,
    "c\u00e9u": 2,
    "iluminar": 1,
    "fogo": 2,
    "cor": 2,
    "esperan\u00e7a": 2,
    "adivinha": 1,
    "melhor": 2,
    "fonte": 1,
    "madeira": 2,
    "1226": 2,
    "ordem": 2,
    "teut\u00f4nica": 2,
    "conquistar": 2,
    "evangelizar": 2,
    "pr\u00fassia": 1,
    "cujo": 1,
    "aqueles": 1,
    "cavaleiro": 2,
    "convidados": 1,
    "entrar": 1,
    "pol\u00f4nia": 1,
    "conrado": 2,
    "mas\u00f3via": 2,
    "duque": 2,
    "polon\u00eas": 2,
    "13": 8,
    "ferir": 2,
    "partir": 1,
    "1300": 2,
    "imp\u00e9rio": 2,
    "perder": 2,
    "territ\u00f3rio": 2,
    "fronteiro": 1,
    "135": 2,
    "capela": 1,
    "transformar": 2,
    "1388": 2,
    "nice": 2,
    "colocar": 1,
    "protec\u00e7\u00e3o": 2,
    "condado": 2,
    "saboia": 2,
    "pacto": 2,
    "entregar": 2,
    "entretanto": 2,
    "procuradoria": 2,
    "foto": 2,
    "site": 2,
    "interpol": 2,
    "pedir": 1,
    "pris\u00e3o": 2,
    "ambos": 3,
    "revogar": 1,
    "pai": 2,
    "regressar": 2,
    "av\u00f3": 2,
    "am\u00e1lia": 2,
    "aguentar": 2,
    "autorit\u00e1rio": 2,
    "sua": 10,
    "idade16": 1,
    "promovido": 1,
    "alfer": 1,
    "cairu\u00e3o_cidade": 1,
    "destru\u00edda": 1,
    "centro_local": 2,
    "montfleury_cidade": 1,
    "lotado": 1,
    "ocupado": 11,
    "n\u00e3o_qualificar": 1,
    "conserva\u00e7\u00e3o": 1,
    "amea\u00e7ada": 1,
    "sobre_assunto": 4,
    "n\u00e3o_permitir": 1,
    "irom": 1,
    "pepper": 1,
    "outra": 2,
    "banda_m\u00fasica": 2,
    "paralela": 1,
    "adiantado": 2,
    "agradecido": 2,
    "alegre": 1,
    "animado": 3,
    "v\u00e1rios": 2,
    "ano_data": 21,
    "longo_dura\u00e7\u00e3o": 1,
    "permitir_liberar": 2,
    "contar_falar": 5,
    "fotogr\u00e1fico": 1,
    "mais_quantidade": 16,
    "sens\u00edvil": 1,
    "novo_recente": 4,
    "c\u00e2mera": 1,
    "passar_conseguir": 1,
    "incorporar": 2,
    "arriscado": 1,
    "atrasar": 1,
    "nova_york": 1,
    "_cidade": 1,
    "brilhar": 1,
    "cansado": 29,
    "chateado": 4,
    "confuso": 2,
    "bras\u00edlia_estado": 1,
    "transparente": 1,
    "segundo_opini\u00e3o": 1,
    "santo": 2,
    "n\u00e3o_cumprir": 1,
    "falta": 2,
    "banda_larga": 1,
    "descal\u00e7o": 1,
    "portugal_pa\u00eds": 2,
    "uma": 1,
    "escrever_papel": 2,
    "exaltante": 1,
    "obra_literatura": 1,
    "integrada": 1,
    "diversa": 2,
    "portuguesa": 1,
    "dar[ponto]": 1,
    "decep\u00e7\u00e3o": 1,
    "dizer": 8,
    "divertido": 3,
    "doer": 1,
    "dormir": 1,
    "educa\u00e7\u00e3o_pessoa": 1,
    "conselho_grupo": 2,
    "poder_possibilidade": 3,
    "feito": 1,
    "isenta": 1,
    "disso": 3,
    "julgado": 1,
    "empolgado": 4,
    "engra\u00e7ado": 11,
    "pont]": 1,
    "entiado": 1,
    "errado": 2,
    "n\u00e3o_falhar": 1,
    "ge\u00f3rgia_pa\u00eds": 2,
    "de_novo": 3,
    "voc\u00eas_2": 1,
    "boston_cidade": 2,
    "minha": 3,
    "do_que": 2,
    "louco": 2,
    "cantora": 1,
    "c\u00e3o": 1,
    "china_pa\u00eds": 1,
    "dele": 2,
    "m\u00fasica_cl\u00e1ssica": 1,
    "tchecoslov\u00e1quia_pa\u00eds": 1,
    "vinho_tinto": 3,
    "gratificante": 1,
    "profundo": 1,
    "oculta": 1,
    "faltar": 1,
    "dados": 1,
    "amba": 1,
    "complexa": 1,
    "dever_obriga\u00e7\u00e3o": 2,
    "1s_do_que_2s": 3,
    "g\u00f3tico": 1,
    "manuelina": 1,
    "enocntrar": 1,
    "humanizado": 1,
    "renascimento": 1,
    "it\u00e1lia_pa\u00eds": 2,
    "abundante": 1,
    "estimular": 1,
    "jer\u00f4nimo": 1,
    "ant\u00f4nio": 1,
    "avisar": 1,
    "escultor": 1,
    "colaborar_ajudar": 1,
    "jer\u00f5nimo": 1,
    "edifica\u00e7\u00e3o": 1,
    "agir": 1,
    "completar": 2,
    "solidificado": 1,
    "documenta\u00e7\u00e3o": 1,
    "segundo_sequ\u00eancia": 1,
    "carreira_profiss\u00e3o": 1,
    "futuro": 1,
    "realizada": 1,
    "1532-1552": 1,
    "dedicado": 1,
    "reconfigura\u00e7\u00e3o": 1,
    "amplia\u00e7\u00e3o": 1,
    "plano_liso": 1,
    "clareza": 1,
    "colun\u00e1rio": 1,
    "inspira\u00e7\u00e3o": 1,
    "impressionado": 1,
    "improv\u00e1vel": 1,
    "inapropriado": 1,
    "lisonjeado": 1,
    "cheiro_odor": 1,
    "nevar": 2,
    "brasil_pa\u00eds": 4,
    "\u00e1rvor": 1,
    "1s_dar_2s": 3,
    "bicada": 1,
    "obrigado": 10,
    "conselho_aconselhar": 1,
    "vindo": 1,
    "passado": 1,
    "perigo": 2,
    "pesado": 2,
    "apontar_indicar": 1,
    "conduzido": 1,
    "n\u00e3o_votar": 1,
    "publica\u00e7\u00e3o": 1,
    "identidade_g\u00eanero": 1,
    "referir": 1,
    "fresco": 1,
    "todo_ano": 1,
    "cultivar": 1,
    "econ\u00f4mica": 3,
    "cavendish": 1,
    "caturra": 1,
    "lus\u00f3fona": 1,
    "mal": 1,
    "panam\u00e1_pa\u00eds": 1,
    "atacar_agredir": 1,
    "ra\u00edz": 1,
    "europeia": 1,
    "pregui\u00e7a": 1,
    "preocupado": 3,
    "raiva": 2,
    "relaxado": 2,
    "solu\u00e7ar": 1,
    "sorte": 5,
    "surpresa": 3,
    "inscrito": 2,
    "canal_televis\u00e3o": 2,
    "aproveitar_utilizar": 1,
    "fitnes": 1,
    "entrevista": 1,
    "esteticista": 1,
    "relacionado": 1,
    "tema": 1,
    "atingir_alcan\u00e7ar": 1,
    "tip\u00f3grafo": 1,
    "especializado": 1,
    "caso_evento": 1,
    "ponto_local": 1,
    "vergonha": 1,
    "verdadeira": 2,
    "enunciado": 1,
    "zangado": 2,
    "porcentagem": 1,
    "nula": 1,
    "dela": 1,
    "l\u00edbia_pa\u00eds": 1,
    "chamar_nomear": 1,
    "massa": 1,
    "poder_legislativo": 1,
    "prefeito": 2,
    "vice": 1,
    "entrou": 1,
    "confedera\u00e7\u00e3o": 1,
    "canad\u00e1_pa\u00eds": 1,
    "pol\u00edcia": 1,
    "cerveja_bebida": 1,
    "favor": 1,
    "auto": 1,
    "contemplar": 1,
    "bem_bondade": 1,
    "n\u00e3o_acrescentar": 1,
    "adicionar_acrescentar": 1,
    "terceiro_orsinal": 1,
    "8.11": 1,
    "quinto": 1,
    "6.6": 1,
    "contr\u00e1rio_oposto": 1,
    "descrever": 1,
    "n\u00e3o_poder": 2,
    "avaliar": 1,
    "submarino": 1,
    "l\u00edngua_lingua": 1,
    "instalado": 1,
    "quil\u00f4metro_quadrado": 1,
    "ua": 1,
    "denomina\u00e7\u00e3o": 1,
    "alterada": 1,
    "cachoeira_prata_cidade": 1,
    "n\u00e3o_saber": 1,
    "trocar": 1,
    "n\u00e3o_desejar": 1,
    "terceiro_ordinal": 1,
    "capit\u00e3o_militar": 1,
    "reclamar": 1,
    "apresentar_mostrar": 1,
    "educa\u00e7\u00e3o_ensino": 2,
    "b\u00e1sica": 1,
    "funda\u00e7\u00e3o": 1,
    "bel\u00e9m_cidade": 1,
    "amazonas_estado": 1,
    "encontrar": 1,
    "publicada": 1,
    "poesia": 1,
    "completa": 1,
    "morte": 1,
    "homem": 2,
    "varga": 1,
    "consagra\u00e7\u00e3o": 1,
    "dividido": 1,
    "profunda": 1,
    "retirar": 2,
    "planeta": 1,
    "embarcada": 1,
    "eleito": 1,
    "plano_projeto": 1,
    "previsto": 1,
    "1.058": 1,
    "criar_fundar": 2,
    "convidar": 1,
    "soar": 2,
    "contra_contr\u00e1rio": 1,
    "freita": 1,
    "apoiar_aprovar": 1,
    "margem_limite": 1,
    "atra\u00e7\u00e3o_entretenimento": 1,
    "juntar_unir": 1,
    "toda": 2,
    "classe_grupo": 1,
    "trabalhadora": 1,
    "direito_lei": 1,
    "causa": 1,
    "lidera": 1,
    "crise_econ\u00f4mica": 1,
    "n\u00e3o_admitir": 1,
    "trabalhador": 1,
    "mulher": 1,
    "conta_pagar": 1,
    "rela\u00e7\u00e3o_relatar": 1,
    "comemora\u00e7\u00e3o": 1,
    "dom_t\u00edtulo": 1,
    "henrique": 1,
    "fr\u00e1gua": 1,
    "fr\u00e1vega": 1,
    "desta": 1,
    "dom": 1,
    "reino_unido_pa\u00eds": 1,
    "ci\u00eancia": 1,
    "of\u00edcio": 1,
    "orientar": 1,
    "membro_grupo": 1,
    "fran\u00e7a": 1,
    "oficialmente": 1,
    "antes_anterior": 1,
    "segunda_guerra_mundial": 1,
    "at\u00f4mica": 1,
    "meio_m\u00e9todo": 2,
    "indicar_mostar": 1,
    "n\u00e3o_pensar": 1,
    "sino": 1,
    "claro_clareza": 1,
    "adivinhar": 1,
    "fonte_origem": 1,
    "r\u00fassia_pa\u00eds": 1,
    "dizimada": 1,
    "convidado": 1,
    "entrar_ingressar": 1,
    "pol\u00f4nia_pa\u00eds": 1,
    "ferida": 2,
    "fronteira": 1,
    "capela_igreja": 1,
    "nova_york_cidade": 1,
    "1s_pedir_2s": 1,
    "n\u00e3o_revogar": 1,
    "lisboa_cidade": 1,
    "1s_ajudar_2s": 1
}